有冇人覺得今集FF7有啲似人中之龍?

小弟係第一次接觸FF 系列
但玩到一半就覺得好似人中
樣衰NPC 生硬動作 小遊戲 專注喺特定角色嘅Face capture
甚至乎連戰鬥系統都好似
一個就係由回合制轉做即時動作
一個就由即時動作轉做回合制
有垢病嘅地方都好似一樣都係視覺問題
今次FF7係真經典 係賣情懷
但總括嚟講我覺得今次成隻game有啲差 甚至我覺得仲差過人中7
大家點睇？

ff7，人中7我都無玩

似人中之龍就叫差會唔會係你對人中之龍有偏見?
我一集都冇玩過人中但覺得FF VII好好玩wor

你玩完未 ?

我冇玩人中之龍第7集 但係有玩零、極1、2 同5（有玩7試玩）
FF有玩7Re、10、零式、15
淨係講流程本身今集FF的確有人龍既影子。探索、支線、甚至主線類型同模式都好有既視感。加上題材係有少少相近，兩者都有黑道人物，核心氣氛都流露一種不羈，坦盪。時而有緊張又有幽默感（甚至可以話惡搞惡趣味）。當中最中意第6區果到既模組建築環境，尤其突顯五光十色既夜市生活，的確同人龍既歌舞妓町有不謀而合既代入感。